女朋友箍牙究竟可唔可以含？

係咪會有細菌，定係會容易刮損JJ?

感建分

爽到傻撚左

分乜鬼想知含左有冇風險姐

分手啦 唔好害左個女仔

關於性愛既學術問題

我條女不知幾想幫我含

認真覆你
中學試過
條賓周會痛
條女又驚有菌有剩會覺得委屈
咪搞

咪玩啦車輪都唔敢打，仲污糟過你啲撚屎呀！

錫落分別唔大

箍牙含先舒服 (就算唔箍牙，把口都有細菌)
鋼箍涼陣陣，加埋條女個咀暖暖地，隊落去果野真係

夾到啲毛就唔方唔爽了

可以

試左真係好撚正

服侍得我好好